有冇人同一啲好多朋友+好social既人相處會唔敢講野

明明大家同一階層 但係完全講唔出一句野 完全沉默左 真係好驚

自卑撚

同咩人都唔敢

果果老公豬

成日都有
笑笑口帶過就算